認真自救post 大家集思廣益點移民/救港

求外國巴打指點

澳洲 紐西蘭 大英 老美 咩都好

指意班鍵國派不如移民算

建國？
唉
務實d保留實力先

走喇

點走

有冇budget建議

澳洲血汗工？

點解無人理

救救孩子